Mini site de recette avec authentification par facebook via firebase pour aborder les nouveautés de react:

***Rect HOC : Higher Order Component
***React Redux
***React Context 
***React Router
***PropTypes

Plus du CSS et BOOTSTRAP